超能力二選一，讀心術VS預測自己未來（兩者均無法扭轉）

讀心術可以知人諗乜
但無論你之後點做，都改變唔到佢嘅諗法

VS

預測自己人生未來
但無論你點試圖扭轉個結局都必然一樣
只係兜咗個圈咁解

大家會點揀

讀心

一定係讀心 因為冇人會想預知未來 原因請見衛斯理 叢林之神

讀心都可以令你崩潰
詳見神探

兩個都係咩都外變唔到
我寧願唔要 煩少樣野 無知最幸福

知人地心入面諗咩嘢可以利用呢個玩返佢地喎

咁唔撚要, 兩樣都無撚用

讀心可以避小人

你會發現身邊全部都係小人

讀心，去賭錢

一定係讀心

你咁講一定讀心

唔撚洗諗, 一撚定係讀心術
預測未來? 咪傻啦
當我預測到自己未來係同個豬扒/牛扒結婚, 咁我咪即時跳樓都似?

讀心可以改變未來喎
梗係讀心啦

預測自己死但又改變唔到，
真係慘過死

預知未來 六合彩

屌你老母留名

咪係, 多撚餘, 所有人世既超能加都係多撚餘

一定係讀心 起碼做少好多無謂嘢

連個殺俄羅斯大使既殺手都猶豫左3次, 你覺得如果個大使識讀心,佢係大叫刺激個殺手定企係到等死呀?

叢林之神